GTA V一問

我買左實體版 gtav
如果我想出去網吧都玩到我個Ac有咩方法 ?(網吧 要steam版gtav)
有冇教學？

無

rockstar版就得

搬部電腦去網吧有冇得諗

姐係點 , 網吧 冇得rockstar登入

steam買多次